有冇巴打絲打一齊送月餅俾IFC 同太古D保安

好多謝佢哋保護義士 唔俾畜生入嚟

推

勿跟車太貼，新鴻基有份

未撚送ifc,shk有份,紅底黎

屌，IFC咪理送，新鴻基有份架

其實九巴都係新鴻基 所以我都諗唔明點解個陣會加開班次

諗多左
IFC一個月租金收入差唔多成百億
點會放人入去打人
一成人唔租都億億聲

唔好搞到咁串
真係支持就多D去消費

多啲幫襯仲好啦
唔好搞太古啦，自己知就夠

IFC最多支蝗, 你覺得人哋係幫你哋?

去IFC 買幾個包包仲實際。